\section{Πελάτες}

Οι πελάτες είναι η βασική κατηγορία χρηστών της εφαρμογής. Τα δικαιώματά τους περιλαμβάνουν:
\begin{itemize}
  \item Πρόσβαση στα μενού των καταστημάτων, τα πιάτα και ποτά, τα συστατικά και τις κριτικές αυτών
  \item Δημιουργία νέων κριτικών
  \item Πρόταση προσθήκης νέου καταστήματος, πιάτου, ποτού και δίαιτας στη βάση
  \item Προσθήκη νέων συστατικών στη βάση
  \item Διαγραφή και τροποποίηση των σχολίων και κριτικών που έχουν κάνει οι ίδιοι
\end{itemize}